伍公子真正最後簡單回應大陰莖

今次真係好對唔住呀大J打攪曬！

但係當年係你拍片打拳話要搵我隻揪架喎，嗰陣我唔識你架喎，網上啲人有片架喎⋯⋯

不過縱然係咁，我的確唔應該心存憤恨。

以後各不相干啦！Sorry～

大陰莖要打乞丐

好撚煩

死唔斷氣條友
伍陳雲

果條片大J認真定講笑
佢因為一條咁既片狙擊足人地咁多年......?

死傻閪,仲話比人聽自己幾咁小氣記仇
又唔貼條片出黎

伍公子出嚟抽水就當係狙擊

大師好野

佢真係好撚柒

大師又中

咁難得由伍乞衣彈起返做伍大師，孫文的野迴響又唔錯，唔甘心比人屌鑊甘驚失去返晒所有嘢，咪展開新一輪泥漿摔角

傳說中嘅強大PR Agency黑材料

有冇果條片既lin

好撚小氣

唔好再貼條乞衣d野，由佢同佢班信徒自ｈｉｇｈ啦
佢ｄ ＰＯＳＴ成日死唔斷氣好撚怨婦

最後回應又能多條尾
好撚煩走住屌⋯⋯
咁不如咪撚道歉啦係人都知你冇誠意

好撚肉酸..OVER左啦

好小氣

死乞衣肉酸到

迴力鏢效果唔錯
認真講，依單嘢佢肯忍口嘅根本唔會燒著自己
唔好再展開喇post下貓過一排咪冇事

當年.....

好唔鍾意睇香港youtuber
成日搞埋晒啲私怨
啲片又淨係吃喝玩樂
咬字又唔清晰

隻抽啦不如

佢前排唔係正常返？
點解會咁

私怨

幾時正常過

邊條片

黑材料喎

真係好撚小器

推到有片

呢條友真係小氣到離晒譜 成日都字裏行間要jer鳩迖同大丁 嗰股小氣毒撚乞兒格真係改唔到

佢抽咗幾多年啊？同埋唔止抽大J一個
抽迖都抽咗好耐

好撚心啦一開始又係你開人波先嘅，大J開頭都任你講冇駁你

好啦而家把口就話道歉，嗰心就仲谷住谷住
下邊班乞兒fans仲係度柒
大師好野!!!!

不過係大J上篇文話唔識佢先嘅
而家咪攞返啲嘢出嚟反擊大J
不過真係好無聊兩邊都stop la好嘛

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

人地大j出到聲追擊番轉頭話無理過佢
係啦係啦連登仔係睇唔到 正係識跟風向
一開道 道歉完 兩邊都收皮唔好既
係要屌番轉頭既
咪撚理埋啲花 推d咁既post上youtube 啦屌

真係跌落地揦返拃沙
好嘢不愧係大師

佢果頭就屌個市場捧咗舊屎出嚟
屌，你望下自己班信徒啦，成班on弱智仔咁
講乜柒都大師前大師後

降龍十八掌

尋日道歉完
今日又係咁小學雞自大
頂佢唔順
伍公子陳雲化+勁小氣

大師不斷沉在這場泥漿摔角之際
信徒：不如比心機關注場運動啦 大師又中 風

咁多年抽咁多次水都唔算狙擊
咁點先叫狙擊？

小氣撚

一陣可能 大陰莖真正最後一次回應伍乞丐話大陰莖以前想用自己條大陰莖鞭打伍乞丐一事

道歉都串串共
借人名氣搵存在感
真係幾垃圾

真係成個怨婦咁

我最後一次回應你嘅最後一次回應

咁撚小氣成個怨婦咁咁追擊人 真係好撚煩 死埋一二邊開台圍爐啦屌你老母

記撚到依家
真係好撚小器
咪撚煩啦怨婦

輸清光都唔識收嗲

佢師傅一定係陳雲

係都要出嚟攞個尾彩
想點

佢仲有班盲粉

好撚肉酸阿救命

班信徒adore嘅=公子抽下水啫
公子被插=你班連登/高登／迖粉狙擊夠公子未

好撚柒

伍公子: 駁唔到就用N年前嘅野spin
信眾(on9仔): 大師又中

乞衣又中！

又跌返落谷底

真係㭍唔夠 係咪恃住自己有班盲毛小學雞信徒死唔塊 就點麵要拎個尾彩 好撚核突小氣

大J當年無啦啦出post屌伍公子挑機
而家喺兒登仔口中反而變咗伍公子借大J上位

幾多重人格

講咁多次好撚煩
但係次次都有人cap佢個post上嚟
連登仔

佢呢個睇透世事嘅樣真係好撚想幫佢含jer

死唔去 就點都要拎個尾彩

道歉就道歉啦又要攞尾彩on99

其實兩邊都好老友
一早識 fd過夾band

傾好左一齊咁樣炒作（娛樂圈手段 見慣不怪）
你地（連登仔）以為有花生食
係咁出post
幫佢地宣傳 推到1001
多謝曬

利申：ff

伍公子 vs 大J

有冇片

幾撚多年前呀 果一次 佢就要個個po消費佢？原來咁都係藉口 道歉仲係到玩膠 你班信徒去佢台圍爐吹捧佢啦 唔好出黎獻世 好撚煩同核突呀屌你老母

刪咗po

算鳩數啦
道歉又道左
隻屎 就唔好停喇啦

競猜伍怨婦幾時又出post 狙擊大J/达哥

你覺得伍公子認真道緊歉？

係囉

咁樣玩膠叫道歉 都幾撚有誠意

真？

尷尬囉

伍大師係咁
又無料又串柒柒

伍怨婦真心煩膠

大師刪post

睇樣都知條酸縮乞衣係小器撚

關我撚事咩 佢怨婦就事實啦 咁撚小氣 開左一次屌撚左佢全家落地獄？下下要消費人 煩唔撚煩呀乞衣 你班友活係自己世界 叫大師好耶啦 唔好撚出黎獻世

唔好理佢哋啲恩怨啦

好撚肉酸

放過大家 放過自己啦

大師大師結果又係咁？

屌你刪咗po

大把網絡垃圾消費大J刷view數
佢只係其中一個

道完歉咪算
仲出po出黎7咩

肉撚酸MK仔攞尾彩
柒撚過當年射撚滿話人未拉褲鍊

用下暗器就算啦 無啦啦掉回力鏢 依家打到自己傻撚埋啦

好柒呀。。。

肉酸

隻乞衣肯定mon住po 見咁多人屌佢就del po

岩岩想去FB 睇下D留言 點知DEL PO 你唔係咁撚柒啊 伍乞衣

49仔

收皮啦乞衣
好撚肉酸啊

嘩屌
21世紀facebook仲學人玩del/ hide post

今次真係永不超生了

del 左po
柒x100000

條撚樣好煩膠

其實咩事？

開撚完又del 通哂天啦唔洗del啦乞衣

sorry lor 但你唔岩先wo

伍乞死都要抽多人一下水先得

學人bob叔同moyung啦伍生

agger

一個五公仔打手一個大J打手
計我話兩邊都咁垃圾

可能人地刪po又有隱喻架!
#大師又中

仆街 我仲等緊條片

伍乞衣唔係好霸氣咩 點解del po 呀

屌你出完po柒一鑊就算啦
柒完又要淆到del po再柒多鑊
屌你真係柒上加柒

吃喝玩樂都可以有料
BOB叔
開live講屌你老母臭閪都好聽過人

好撚肉酸

仲係私怨行頭

伍公子拍片道歉

大j同無用 以前好黑人憎
我諗十成連登仔都反
伍公子都係一樣

大家都放低左
伍公子仲要咁執著過去

做返伍黑衣啦

Po左條錄音講

又突然真誠致歉

大師又然

出咗新片

老實講佢d 公關都幾差

媽 好柒啊大師

其實真心好肉酸
半個鐘前仲撩緊交打
半個鐘後錄音話反思咗真誠道歉
不過算啦
講白d其實無乜人care你

咁既人都有fans平時打篇野可能都要查幾個鐘成語詞典，今次講真心話終於露晒底，大J你已經唔係我師博了我唔撚係想屌你呀

好撚煩丫

一朝得志，語無倫次
以為自己講d野係聖旨

其實點解會咁多人 Follow 佢 ?

其實我唔上連登都唔會知道有呢個人.

等佢下一次又昨日的我繼續狙擊好過

大師係咪high撚大左

第一次道咗歉咪算
搞咁多嘢 又俾人話私怨撚
希望佢冇下次

大師又贏！

唔想聽

伍公子係咪收左cga錢
以佢ga性格唔會認低威

你真係無改錯名，仲比機會佢

伍粉便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「批鬥不能算私怨……批鬥！……伍大師的事，能算私怨麼？」

完啦，靜靜地等件事過咪算
希望佢真心反省，同埋啲信徒唔好再死撐只會令啲非信徒觀眾更反感

收錢就唔會
但佢係咪真心道歉就真係唔知
我唔信佢半個鐘前出post，半個鐘後會覺醒

大師除名啦, 屌, 成日自我膨脹

唔會，佢d 盲粉點都會撐佢幫佢兜

走住屌，好樣衰

x2有冇懶人包

比個機會佢 就代表我支持佢
我當花生咁睇
我唔撚係佢信徒呀

true
知錯能改就好
邊個人未柒過錯過先

講到冇野好駁就搵返d陳年舊小事出黎講
唔通就係因為咁小事所以追擊人咁多年
好撚小氣

可以摺埋未

咁佢個圈注定愈圍愈細
啲當事人好撚醒，叫曬啲朋友出嚟做箭靶，自己就靜靜等件事過甩身

del 咗post

半個鐘前挑機，挑釁講成道歉。
半個鐘後，錄音講到文字溫度語氣誤會，真係放低自我、驕傲

點解最尾唔係屎家軍出黎道歉
係變撚左伍公子出黎道歉

明顯仲私怨緊
無鳩啦啦都要踩大J一腳

不過好似館長咁 叫佢地打過啦

連登仔自己spin咗去伍公子到
屎家軍又贏

睇吓呢啲回覆，啲伍狗真係蠢，唔係扮

即係私怨屈鳩人集團啦

佢收皮明明頭先comment 先見佢話
大J 叫佢隻抽條影片一定搵得番，上網search 就有
即係唔係真誠道歉喇，呃細路就得

不過佢都死哂狗就唔理佢了

想focus番去嗰幾件網絡垃圾伍公子做傻仔幫班人爭取時間，班垃圾幾時回應到

伍乞衣應該精神失常

摺埋啦你信徒 好撚核突呀 個個po消費佢都唔撚叫追擊 去佢台吹捧佢啦 傻狗

方丈份人.......

老老實實，男人老狗好似條乞兒咁真係好肉酸，小氣到呢，仲衰過啲八婆，好心就收收皮啦，講多錯多

屎家軍笠曬水啦
單嘢爆咗幾日，啲關鍵人物都唔出聲醒目嘅都知唔會叉隻腳埋去護航

點解香港d男 youtuber 全部咁樣衰又低b
想揾個J下都冇得揀

十足十國屍講錯野，信徒就話明顯幽默緊啦 你過唔到智商門檻啦
公我野 字你輸

簡單黎講

佢就係話佢知自己語氣係閪，經常口講與世無爭，又周不時口快快又撩架打，依家睇翻自己都幾on9。

為免又打字惹誤會，所以錄音致歉。

贏

冇人care, 然後佢每開一個po連登又多一個po

d 伍粉真係好低能
明明佢哋就喺前幾個post 盲撐伍公子
依家伍公子道歉就話認錯係好事

老實講伍公子咁自大部分都係因為d 盲粉

道咩歉 我要聽對唔住！

花生完就算,仲有正經嘢要做

伍粉話佢自己籌旗唔係搞抗爭基金, 所以無事

bob叔唔低b

有冇料都話見人見智
成鳩日怨婦咁就真係人格問題

慕容條片出咗成個月 舊屎都未出嚟回應
咁個陰謀論其實係咪冇講錯到？
喂大佬 有人塞你食大大舊屎
都唔反擊 咁忍得？(對大J除外）
伍公子就算 柒完潛一潛先

伍狗

真係柒撚到不堪入目

乜撚野大師 成堆網絡垃圾同啲盲粉既智力，做庇護工場都隨時俾人彈鐘

搞清楚人地care邊一面先
係人都知佢無人氣，要靠撩事鬥非
要借其他有人氣嘅youtuber先有討論價值啦

其實係 既然佢都肯話say sorry ，反省
咁就轉番focus

好撚癲
同邪教冇分別

thankyou

佢真心係咁諗就好...
咁我都會支持佢重新出發
但d 伍粉可唔可以唔好盲撐
搞到佢都以為自己講咩都岩

肉酸到

國安法偷渡23條

叫班徒子徒孫情何以堪
世紀大炒車

真正示範乜撚叫圍爐同利益集團 條乞衣同盲粉乞錢，盲粉課下金以為自己智者/勇武軍師，弱能ecosystem

好悶嘈完未

網絡怨婦

嘈完喇，做正事
國安法極危險

連登仔淨係識因人廢言，對人唔對事

尊稱公子，佢就自稱公子
鳩痕喺度話想識新面孔

根本唔關佢事 正宗衝出黎柒 而家一身蟻

半個鐘就反思左...
你個人都幾搞笑

舊屎都未岀聲
你伍公子衝岀黎搞到要道歉
唔知以為慕容條片提過佢

咁成個twitch全部人唔好收donation 囉

明明streamer本質就係entertainer
收錢根本無問題

bob叔個頭好好J

一路jer住大j，無變過

早話唔應該做神

神都有一日會變怨婦

連登仔估以前大j單打得伍公子少咩，除咗打拳，幾年前伍公子潛水完一排出片 大j即刻出post串佢

屌你兩個明明一早知對方 又要扮唔識 好撚煩

死都要面拎最後一句尾彩

SO?
所以你同個伍乞兒一齊做怨婦?
返高登罷啦你

拎番十萬年前既野黎講

你淨係識打稻草人
講到連登仔咁樣，真係難為你仲留喺呢個咁既連登，同d咁既連登仔講野
你個伍大屍一早講明連登高登垃圾

一早都話伍公子垃圾
係youtube廣告公司都唔撚用你啦
死廢西!!

講緊咁多年咁多事次次出POST 唔叫狙擊?

成個女人咁

拍左十幾年拖話分手 分手原因係第一次個陣出街冇主動同佢拎袋
鬼撚記得咩 十鳩幾年前咁撚少事 神撚經病

幾年前

咁笑鳩街邊個乞衣都唔洗識佢架啫

伍公子咁快比人屌到道歉

佢d信徒真係癲癲地

越黎越似陳雲

算啦..
連登仔講句兩邊都有錯..打和. SUPER

伍乞衣同佢既FANS就會收皮架喇
你地依家講咩.. 幾廿年前既事拎返黎講... 會比信眾話你地因人廢言
會拎返以前你地都反大J 黎講..

伍粉: 記唔記得當初佢借高登上位拍YOUTUBE 呀

好似啲八婆仔單單打打咁

伍乞衣真係小學雞喎

過氣怨婦
慢慢圍爐啦

啱架
伍廢還廢但唔好拉埋donation一齊講
呢個邪教個本質好似mauler咁
唔知有冇人睇過
係外國屌the last jedi起家嘅channel
the last jedi個劇本係有好多問題
但佢之後興起左一個"客觀評論電影"嘅潮流
然後一大班人當佢係智者覺得捉bug好撚勁
又唔撚知劇本只係為左表達一堆訊息同要有趣，而唔係要"你覺得"合唔合理
要講有一堆經典有犯駁位

尋日都仲有d盲粉死撐
而家都無人敢出聲

伍乞衣真係越講越柒，怨婦性格露撚哂底想翻身都幾難

ben shapiro又係靠屌咩都唔識嘅大學freshmen黎起家
美國右派大把高質過佢
呢堆pseudo intellectuals靠youtube algorithm 講啲好出眾嘅野，
諗住有班教徒就好威威
成日都有啲咁嘅人啦

因為當年會叫佢隻揪? 有無巴絲記得?

其實咁諗, 大J當年講佢, 已經抬高左佢, 當年佢幾多subscribe姐

不知有幾多人係靠講啲係人都明嘅野，
然後中間加啲好偏激，樹敵嘅言論
等你覺得好有歸屬感，
但其實唔係做左咩實事
咁樣扮智者起家

講漏左，屌sjw呢啲easy target又係好重要嘅賣點

乞衣就係乞衣

屌咁多時間去追撃對家啦
大J唔理你仲日講夜講
人地幫手籌錢比手足又要比你拎黎講
逼人公開食沙津 屈人人血
大佬公開左咁手足比人拉/有事上黎你負責？
自己捐錢去612都淆底更何況人地可能係講緊"著草"

咁又唔好咁講

吓咁人哋點評係佢自由喎

好撚似小學雞肉尻酸

但佢將sarcastically去描述一段劇情當評論
又走去拎同行啲評論片黎斷章取義，
當做反駁，
帶起左捉"potholes"(其實仲要捉錯)個風氣呢
點解有人buy咁對我黎講係一個謎啦
當然電影評論係影響唔到大部份人

我只係講緊utube有個造神造邪教咁嘅現象

佢一開始叫人咪鬥黃其實冇乜野 冇個明顯立場 好符合佢平時乜都加把口懶叻既性格

係去到後面開始護航護到出哂面
話搞利益集團冇問題 收政府錢冇問題 果part直頭露埋底添

講返好嘅版本係點樣
例如lindsay ellis咁講dark side點同真實嘅nazi比較，
不過佢係左膠

要換headset未，駛唔駛科金?

呢條怨婦真係好撚煩

造神造邪教係你over react
伍公子個臺大家都知係玩玩吓
叫佢大師唔係真係大師

我哋而家就唔明點解個個都要無限放大，再over react to件事

佢係咪真係到處樹敵，散播謬論扭曲風氣呢啲等其他人講啦，我一個無名氏廢噏姐
我就覺得冇得話人分化，又係同一篇文單打人嘅。有屁咪放囉

想打鳩佢多d

你睇上面咁多個comment都係人身攻擊就知咩事，又話人學歷低又話個樣成個乞兒咁，根本好多人為反而反，佢做左啲咩根本唔重要，最重要係睇佢仆街

陳雲都有分有食藥冇食藥
伍大師都一樣
btw留意返國安法算啦

當年唔知係幾年，但以前又真係得haywong 有得同佢鬥

收皮啦怨婦
幫人spin風向又攬返道德高地

煩閪
怨婦
個柒格唔似係一個男人

健吾同伍公子邊個怨婦啲？

大師又中，伍熱狗黨又贏

達哥冇得罪過佢都比佢狂jer啦
條垃圾小氣狗

啊大j哥自己講到人地一直以嚟都單方面搞佢咁想講返聲如果大j個post要燒埋往績，啊大j都唔係高尚得去邊

你主子大j個post自己攞返以前嚟講，但係你估以前大j撩得公子少咩

好撚煩
咩時勢仲聽佢係到廢up
冇人想知你地啲私怨

啊大j個post自己講到人地一直以嚟都單方面搞佢咁想講返聲如果大j個post真要燒埋往績嚟講，啊大j都唔係高尚得去邊，你估大j以前明面暗面撩得公子少呀

Del 左post 半個鐘後出條片 話自己真誠道歉？
轉軚轉得快過林鄭個圈套
媽呀 好撚柒呀
召喚乞兒粉 以下開放討論

紅過佢咪得罪左佢囉

伍乞兒俾大j篤爆拍片唔洗1球斷左cap水財路懷恨在心